突發，你哋youtube 最高 quality係幾多

我得 360p

144p

最少都720啦下話

你去睇下

有咩問題

1080p60

8640p

72p

8K

唔知點解自從更新左有得用夜間模式之後乜片都係得720p

1p

3p